鹵水蛋茶葉蛋冬天食真係好屈機!

窮人就食唔起鲍参翅肚喇
窮有窮食 冬天食真係正暖粒粒

好香好飽肚

喂 阿哥

邊有人茶葉蛋唔連蛋殼嫁

溶左落啲湯到

你煮茶葉蛋落醋嫁

其實你識唔識煮?

鮑呀屌你老母炸豬排

茶本身就係corrosive

大陸仔

之前食過肉骨茶葉蛋 好正